[星座撚] 女朋友係雙子座入

識咗個女仔係雙子座
無咩Whatsapp傾計，佢好小覆我
不過約到出黎既
佢出黎都熱情既，食飯都AA制
真係唔識同佢相處
點可以進一步
求教

P.S呢排佢又返咗去外國讀書

推

pish

唔識就唔好勉強

你岩既可能

屌你老母男人老狗仲信埋D乜撚野星座

樓主有無錢

有時當人無助就會信一啲鬼神
好似想宗教咁

無
係咪此post已完？